有無人知cityu hall雞 peggy ng 呢單咩料?

ThisAV見到

YouTube見到

IG又有

有無花生

雞黎講 佢算樣衰

more?

有無巴絲搵過？

有冇扑野片先
如果冇個個女人我都話得係雞啦

有冇人體專家知道點解時大時細

得d相就話人係雞。我話樓主老母做雞比我屌過都得啦。on99
D相唔關事嘅人仲要唔打格。樓主。小學雞？溝唔到女上黎借刀？

似戴咗帽嬲豬

冇咩證據都唔會亂講住

thisav條link跳舞片嚟
樓豬有心玩人可唔可以俾啲誠意？
而家喺呢度又俾人屌，現實又隨時俾人報驚

平有平食，貴有貴食 ，以佢既姿色都要吸納下平價客手

借刀味濃

連登就係因為多咗你呢啲乜都未搞清楚就放上嚟既樓豬而質素大幅下降

依家d連登仔見條女出名少少就話係雞

樓豬

啊豬啊狗都post上嚟，得幾條跳舞片就話人做hall雞

你話有條扑嘢片睇下都唔同講法

btw借刀味濃，似樓主小學雞溝唔到女就放人上嚟

無料爆就死撚開啦

咁撚樣衰都有狗公護主

事主

樓豬好肉酸

屌嬲